[甜故][男m向]私立奴隸學園

「A852」一把冷漠嘅聲音傳嚟，喚醒左喺人群中發緊佝瞀嘅少年，佢抬起左頭。「A852!!!」同一把聲音又一次傳嚟，不過語氣比上一次嚴厲。直到第二次廣播傳嚟，呢一個少年終於發覺到係叫緊佢。而呢一個少年正係我---張進皓，呀...唔係...係A852先啱。點解一個正常人會以編號做名?咁就要由五日前，亦係8月28號開始...

「叮~」打緊機嘅我望一望部電話，原來係有一封message。
----------------------------------------------------
親愛的張進浩同學:

經學院審核後，確認你有巨大潛質。

恭喜你，你已被私立奴隸學院取錄。

三天內將有專人接送你到學院。

再一次恭喜你，祝你在本學院學習愉快。

私立奴隸學院入學辦事處
----------------------------------------------------
我睇完就覺得只係惡作劇，無理到。

直到三日後...

「叮咚」我望一望個鐘，我老豆無理由咁早返架。我帶住疑惑咁行去開門，一開門就見到兩個大隻西裝友企左喺門口，其中一個問我：「請問係唔係張進皓同學?」我點左點頭。跟住佢又對另一個人點左點頭。只見一度黑影閃過，我見前一黑，失去左知覺...

「同學~同學~」我feel到有一拍我，我一下想彈起，但係我仲貼住左張櫈。我擘大眼一望，原來我嘅四肢比人銬住左喺張櫈度。咪住先，我點解會喺度架，仲要比人銬住架!?我開始掙扎，但係我身上嘅拘束紋絲不動...「喂~張同學你冷靜D先。」面前傳嚟一把女聲。我e家先發覺有個女人坐左喺我對面。

「張同學...」佢一開口我就打斷左佢:「你係邊個?點解要捉我？呢度係咩地方？」只見佢面色一沉,「啪...」一巴摑左落我塊面度，我既刻瞪大隻見望住佢，不斷掙扎想還手。佢見我咁就一面不屑咁望住我話：「切，仲諗住你新嚟叫你張同學等你無咁hard feeling。既然你敬酒唔飲飲罰酒，硬係要打斷我。咁好啦，從今日起你再唔係張進皓，你唔再配有人名，暫時你嘅編號就係A825。understand？」我繼續睥住佢。「啪」佢又摑多我一巴，仲喺唔知邊度攞左支電棍對住我講：「A853！！！我問你明唔撚明呀！！！」我見狀即刻無哂底氣，唯有好唔忿氣咁講：「明lor」。

「滋滋滋...」「痛！！！！」佢一野隊左支電棍落我隻手度，我比佢電到成身抽搐。「你同我聽住，由你進入呢度嘅一刻就唔再係人。你只係一隻奴隸丶狗丶玩具。而所有女性，包括女奴、狗毑嘅地位都比你高，好好記住你嘅身份。」講完佢就行左出去...

留名

過左無幾耐佢就行返入黎。佢喺面前嘅枱度攞左份form出嚟，跟著解開左我對手，喺我正想反抗之際...

「咔㗳」我對手已比佢用手銬鎖住左，佢一度拍我塊面一度用好輕蔑嘅語氣講「你唔洗諗住反抗喇。呢度個個教職員都訓練過，輕輕鬆鬆就可以搞掂你，你都係乖乖地接受成為賤奴嘅命運把啦。」講完就拎左個頸圈鎖喺我條頸度，之後就拖左我出去，因為頸部嘅壓力，我唯有跟住佢。出左門係一條好長嘅走廊，兩旁有好多門。

佢一路行一路講:「拿!我呢~就係你嘅調教師，你要叫我Y女王，其他你唔識教員就叫女王大人，而狗乸，女奴就要叫姐姐。你同我記住，唔好失禮我。如果唔係...」佢...Y女王拍左拍腰間嘅電棍，我馬上點頭表示明白。

行到走廊盡頭，Y女王打開左度門，映入眼簾嘅係一間極大嘅房，當中又分開左好多間隔。Y女王拖住我一路行，我見到D間隔入面有好似我咁鎖住頸圈嘅，好似仲有一個姑娘。到左寫住A852嘅間隔，Y女王將我交左比一個應該係姑娘嘅靚女就走左。

之後個姑娘同我做左一連串嘅body check。
常我以為完嘅時候...姑娘竟然剪爛我身上面嘅衣物，之後扔晒落個筒度。我第一次嘅陌生人面前裸體，仲要係喺靚女面前，自然會唔自在，閃閃縮縮咁。仲有少少生理反應，但係個姑娘仲係保持一副冷冰冰嘅表情，喺後面拎左一舊白色野同一個透明野，仿佛喺佢面前嘅只係一件死物。

突然，佢一野將舊白色野貼埋我微硬嘅下體。嗚...好凍，原來係冰袋，小浩浩馬上凍到縮埋一舊。因為對手反銬左喺後面，只可以眼白白咁望住姑娘將果舊野套落小浩浩度，仲要上埋鎖。

之後無幾耐Y女王就帶左我去一個禮堂，入面已經坐左好多好似Y女王咁嘅裝扮嘅人，而佢地旁邊都跪左一個全裸體，戴住頸圈嘅人，有男有女。跟住Y女王去到一個空位。Y女王細細聲咁喝一喝我:「賤奴，你同我跪喺度!唔准出聲!」要我全身裸體咁跪喺一個女人腳下真係好屈辱，不過無辦法...

G持

文呢

過左無幾耐佢就行返入黎。佢喺面前嘅枱度攞左份form出嚟，
跟著解開左我對手，喺我正想反抗之際... 「咔㗳」我對手已比
佢用手銬鎖住左，佢一度拍我塊面一度用好輕蔑嘅語氣講「你
唔洗諗住反抗喇。呢度個個教職員都訓練過，輕輕鬆鬆就可以
搞掂你，你都係乖乖地接受成為賤奴嘅命運把啦。」

講完就拎左個頸圈鎖喺我條頸度，之後就拖左我出去，因為頸
部嘅壓力，我唯有跟住佢。出左門係一條好長嘅走廊，兩旁有
好多門。

佢一路行一路講:「拿!我呢~就係你嘅調教師，你要叫我主人，
其他你唔識嘅教職員就叫女王大人，而狗乸、女奴就要叫姐姐
大人。你同我記住，唔好失禮我。如果唔係...哼!」

佢...主人拍左拍腰間嘅電棍，我馬上點頭表示明白。

行到走廊盡頭，主人打開左度門，映入眼簾嘅係一間極大嘅房，
當中又用布簾分開左好多間隔。主人拖住我一路行，我見到啲間
隔入面有好似我咁鎖住頸圈嘅人，好似仲有一個姑娘。到左其中
一個間隔，主人將我交左比一個應該係姑娘嘅靚女就走左。

之後個姑娘同我做左一連串嘅body check。

我以為完嘅時候...

姑娘竟然剪爛我身上面嘅衣物，之後扔晒落個筒度。我第一次嘅
陌生人面前裸體，仲要係喺靚女面前，自然會唔自在，閃閃縮縮
咁。仲有少少生理反應，但係個姑娘仲係保持一副冷冰冰嘅表情
，喺後面拎左一舊白色野同一個透明野，仿佛喺佢面前嘅只係一
件死物。

突然，佢一野將舊白色野貼埋我微硬嘅下體。嗚...好凍，原來係
冰袋，小浩浩馬上凍到縮埋一舊。因為對手反銬左喺後面，只可
以眼白白咁望住姑娘將果舊透明野套落小浩浩度，仲要上埋鎖。

之後無幾耐主人就行左入黎，扣番我個頸圈、拖左我去一個類似
禮堂嘅地方，入面已經坐左好多好似主人咁嘅裝扮嘅人，而佢地
嘅前面都有一個全裸體、戴住頸圈嘅人，有男有女。佢地或跪或
趴、仲有啲做左人腳櫈。

跟住主人拖住我行到去一個空位坐低，之後將我嘅頸圈用一條短
鍊鎖左喺地板嘅一個扣度，我只可以好辛苦咁跪趴喺度，塊面貼
住地下，我啱啱低吟左一聲。主人就細細聲咁喝一喝我:「賤奴，
你同我乖乖地趴喺度!唔准出聲!」之後仲將兩隻腳long左上我背
脊。要我全身裸體咁跪趴喺一個女人腳下做腳櫈真係好屈辱，不
過我完全無辦法作出任何反抗，只能夠聽天由命…

另類甜故 支持

「咳…咳...」

我聽到周圍嘅喇叭傳出一陣輕咳聲，我習慣性咁想抬頭睇下邊嗰喺台上面。

「咔...」

一下清脆嘅金屬碰撞聲喺安靜嘅禮堂回盪。

弊…唔記得左我個頸圈係扣左喺地下，一扯之下發出十分之明顯嘅響聲，感覺一瞬間好似有好多人望左過嚟。而主人亦都好用力咁用鞋踭踩左我幾下。

不過檯上面嘅人好似聽唔到咁，佢繼續講:「

各位賤奴你地好，歡迎入讀私立奴隸學園。

喺呢度你地將會接受各種唔同嘅訓練，加強你地嘅奴性，提升你地嘅忠誠度，當然唔可以缺少培養你地嘅技巧，務求可以更加好咁服侍未來嘅主人。

最後希望各位可以享受你哋漫長嘅奴隸生涯。」

檯上面嘅人好似已經完左佢嘅發言，周圍陸續傳嚟呼喝聲，主人亦一度喝我一度解開我:「行啦A825，係唔係要踢先肯郁呀!」

話音未落佢已經一腳踢左落我度，我一個踉蹌塊面就同地下嚟左個親密接觸，頓時主人就一腳踩住我個頭。

「嗚…嗚…」我塊比佢踩左，只可以發出一啲含糊嘅聲音。

佢仲用啲好輕蔑嘅語氣講:「你隻賤奴係咪嫌啱啱丟唔夠我架?睇黎要看好好調教一下你。不過依家帶左你去宿舍先。」

主人拖住我由禮堂入左一條天橋，到呢一刻我終於先可以透過玻璃見到呢個地方嘅全貌，基本上除左我身處嘅建築物同另一棟相連大樓之外，周圍疏疏落落咁分佈左一啲平房，同埋幾個操埸。稍稍遠眺，就見到一道包圍整個校園嘅矮牆，再望遠少少就係一片崇山峻嶺。

「咔」一陣拉扯感由我頸部傳嚟，原來係我睇風景睇得太入神，停左喺度。主人一言不發咁用力踢左我一下，之後繼續行。睇得出佢好唔耐煩，我怕再進一步激嬲佢，只好加快「爬速」跟上佢。

喺經過左天橋之後，主人拖住我嚟到一個類似接待處嘅地方，踢左一踢我:「叫楊女王啦賤奴!」

「楊女王好。」

主人好似搞完左啲咩手續就將我交左比另一個人。佢除低左我個頸圈，之後掉左一箱野落地下，「我係呢度嘅舍監，你依家戴晒箱入面嘅嘢先。」

箱入面有一副金屬手銬、一副金屬腳鐐、一個口球同一個刻有「A825」嘅頸圈，仲有一本手册。我穿戴完成之後楊女王就帶左我去宿房。

因為喺禮堂耽誤左一陣，所當我去到嘅時候大部分房已經滿晒，所有房間面向走廊嘅牆身都係透明嘅，連房門都係透明，喺一面嘅一舉一動都會比人睇到晒。

楊女王帶左我入房之後就返返出去，入到去先發覺房入面有人喺度，好似係一個女仔，不過佢喺床尾面向牆縮埋左一舊，所以我係出面先見佢唔到。

本住喺陌生地方識多個人好啲嘅諗法，我行左埋去，含糊不清咁試圖同佢打招呼:「呵噢...哦顧ken(hello,我叫ken)」

佢聽到我似乎同緊佢講野，就慢慢轉左過嚟…

lm